【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

人少左 並唔係因為運動冷卻
而係大家被恐懼支配
考過公開試嘅大家都深明裸考同溫哂書考嘅分別
考試前，個個拎住本Last Minutes都信心大增，
勇往直前，無畏無懼，勇奪5大訴求
依家，就為Hong Kong Protest哩一科出攻略
為香港人溫書！

免責聲明：
本人熱愛和平，譴責暴力，尤其黑警之濫暴

樓豬在此促請香港政府聆聽市民訴求，
勿以打壓方式解決提出問題的一方，損害香港國際聲譽。

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run dow：

- 3-5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3-5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

終於解決到集人嘅問題
咁今次問題會喺邊？
就係由維園出發到中環哩條環保路
所以今次主要cover哩part

3點前須知
1. 要準時！要準時！要準時
2. 便服入 換Black Bloc
3. 黨鐵從不是安全地方
4. 唔好主動挑釁流浪狗
5. 下載TG加入哨兵Channel及活動Channel
哨Scottscout
112Channel

3-5PM維園出發至中環

1. 離開維園
出維園預計有難道，集夠人，多出口和平離開公園去銅鑼灣行街
鵝頸橋底重聚，安全離開黨鐵出口範圍
2. 銅鑼灣至灣仔
如軒尼詩道有狗狗佔路，轉入橫街繞過，忽視當透明
切勿行單比狗擔，注意橫街狗車中途切入
3. 灣仔至金鐘 難度最高
因為一定經狗總，盡可能靠左邊馬路行過
狗總橋上一定有狗，唔好挑釁
大機會有藍旗黑旗，大隊盡可能快速行過，唔好急退
4. 金鐘至遮打及愛丁堡
切記！唔好夏愨道情意結、政總煲底情意結
今次終點喺中環，一日未贏，入煲底無意思
經金鐘道前往遮打花園
因地理環境，先前往逼爆愛丁煲廣場
後到嘅手足前往遮打花園
人夠多，自然連得埋
5. 和平散去
1. 使用巴士及渡輪離開
2. 切記黨鐵從不是安全地方
6. 突發事故
假設維園手足無法步行至中環
切勿散水，切勿散水，切勿散水
行唔到都要諗辦法前往中環集會
最曲折到法，先上九龍再折反中環

行動須知

1. 保持警覺
留意狗動向（HKMapLive）
2. 安排現場哨兵
去到人羣外1至2街口及十字路口哨
3. 留意藍絲來亂
近日臥底指，藍絲組織力加強
手足帶備哨子求救，勿落單
黃金5分鐘，一係X一係走，唔好圍
4. 臥底狗
攝衫，攝衫，攝衫。同上
5. 帶裝不戴裝
太早上裝只會變Target
但！Black bloc唔代表裝 All time black bloc
6. RB須知
人多唔駛搞咁多RB
人肉又好，輕型快閃RB都好
乜車都唔好放，放一架=十個手足被咬被殺
7.黨鐵出入口
千祈！唔好出結界師！
好多人會用，包括狗

對家戰術

1. 突擊式
未有tg就衝勁盃，手足同防線應保持50-100米距離
2. 狗車豬籠術
已經多次成功大圍捕，要派現場哨到外圍街口及十字路口哨
偽狗車術
已搶各部門車黎放狗，消房救護車，私家七人貨Van密斗，特別Gogo Van
直升機伏伏術
用上帝視覺監察，無得拆
聽到伏伏聲，盡快變裝轉場

聽日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

終極行動目標
向手足展示，香港人仍未放棄
自己香港自己救
人權法只係其中一條線
區選亦只係其中一條線
無一條單一線可以帶我地到終點

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

【長期置頂】11.2行動po合集

巴打加油行動須知和popo戰術都可以單獨深入出post。

推

P牌每日出得一個post

係喎，唔記得咗，sosad

支持巴打

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

巴打加油

Pushhhhh 雖然我係P

曱近平 推

最緊要係準時啊，人多就唔駛驚

好珍惜㗎！

你個地圖都正

112 流水式集會

準時贏一半 上次1020就係準時

準時！

咁夜開，希望推得上熱門

和理非準時係最重要，冇佢地根本開始唔到遊行/集會啊

Push

聽朝又係時候開post叫人準時

我驚聽朝開太遲
啱啱放工呀 忙左成日無時間打

靠你

Tui

甴近平

P仔推唔到都推

香港人！準時！

up

準時是美德

112 準時 維園見

Me too

112見

推左先

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

push

行動post
甴曱平

準時3點獅子開門

忍口唔好屌狗好緊要
但硬係有班人抵唔住頸
自己屌住走，跟住開槍就後面啲人食晒

推，行動 post

係咪最好行行人路？

準時準時

推完又推 記得要準時

聽日見

終於有返呢d post

幫手屌佢行

人少時就低調行行人路
人多時我地想點都可以

Er...睇人數 人多逼左出去都無計 err 係啦

推 到時見

大西北手足可以轉程車再翻去 減小比狗截嘅機會

睇黎推得郁

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

推

5點 點都要中環見
中途斷左都唔好散住

撐！！

辛苦哂大西北手足⋯
小心各大轉車站
收埋啲裝第日先番去拎

到時見，咪遲！

唔好又話巴士到時多人上唔到！

甴近平加乘

例如去mk食下野再翻去

謝 甴近平

我去cwb食住早餐等

PISH

Mk通常伏 會無車走
九龍城吧

推 行動po

其實要大量人士提早到，啲狗一定提早兇人，早三四個鐘入去食埋lunch就落維園

推呀

食住早餐等大家

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

唔好嬲

甴近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

Cool

警察中秋節快樂

Thanks!

有圖屌 球哥

回覆速度太快了，請稍候再試

但其實支那語係唔明我地講乜春lol

要熟讀先好出去

你今天已達到發文上限

推啊攻略真心要推

好有考公開試feel

仲想出咩文?
可以幫你

品蔥班人已經明

無啦 打完哩篇精盡人亡

即時熱門排第14

大家好 我推一推

預習攻略，睇熟地圖
香港人，萬事小心，鬥命長

但應該捱唔過夜 大獲

你好 我謝一謝

甴近平等緊聽日有100萬人啊！！！

佢地叫我地用另一個 好似係屎近平

唔好比佢成功
出夠200萬

考試都識要溫書先入考場
依家每次集會都係香港人既一場考驗，唔熟讀又點得呢

曱近平 甴近平 曱甴平

上到熱門算係咁啦，最多聽朝再推番上黎
連登仔無咁早訓推到兩三點先

咁快撚D訓

同埋好多past paper大家唔溫

唔求高分，只求合格保平安

推
甴近平

3322

你呢個last minutes 都係主打防戰同點撤
我希望係有主攻版只係唔可以公開討論
我唔想次次都係對侍等狗增援>食彈>狗衝出黎咬人>完場

床尾和
聽日見

依家好難出主攻文。。我個Ac唔乾淨

要留意狗有機會重施故技，喺灣仔斷開兩邊人龍，等金鐘手足冇增援既情況下又亂拉人，要諗定對策

曱甴王 甴近平

加上帶風向送頭 我揹唔起責任
會攻嘅手足 現場自決or Tg

唔係p牌既幫手推啊

絕對會 灣仔係最難果part
得一條路入金鐘

多謝呀

時刻保持警覺 聽日係一個好值得學嘢既一日

五大訴求 缺一不可

推行動po

驅除共黨

曱近平

巴打好波👍👍👍

曱甴平

推推推推推推推推推推

好似無做得上次咁好
但我超左2500字

加油咁多位！萬事小心

聽日見！

推ah

呢個要置頂
任何時間都要清楚自己做緊乜，最緊要唔好怯

你都小心呀兔兔

應該唔得嚕 現在已夜深

聽日見
5點中環 點都要到

還我香港

光

好有用
多謝巴打

p仔冇力推，只好加留言數同手動轉！

根本3點合法選舉集會都應該到和理非都唔驚

3點 維園見！

Both都要到

p仔睇post留言都幫緊個post上熱門

見到隔離post覺得幾有用

1. 和理集會(如果有)裝修師傅可以去其他地區快閃 如非對方挑釁威脅在場和理安全，唔好走去set火墻RB

2. 112 重點係人數， 目標唔係裝修亦都唔係打狗發泄
如非必要避免一切戰鬥，特別係駡戰：藍絲廢老9up請無視、亦都唔好走去撚狗
如果對方主動出擊、威脅在場和理安全，而迫於無奈只能獅鳥
記住開遮！分team擋camera！向鏡頭解釋原因，獅鳥者記住一路嗌對方衰咩

3. 如果情況有變i.e. 黑警主動攻擊 tg放題 和理請儘快自行散去，記住唔好打陣地戰、唔好圍狗屋，人多唔代表安全，人多唔代表你地就可以保護勇武，人多唔代表對方唔敢拉人，人多唔代表你地會一齊衝。出離之前唔該諗清楚自己嘅目標同定位->

4. Be water 點完人頭、目標達成就各自散去，唔好留戀戰場、牽挂其他手足，HIT AND RUN

推112112112

好文，推

行動Po唔推正傻仔

幫推

我幫你推！
有用post唔該你！

有睇 都認同

tui

戰略post雖然每次都係主要嗰幾項要點，但真係好鬼重要，大家一定記實，保護好自己同埋手足
韓國朴槿惠都唔係一日就倒台，大家keep住團火就會成功架啦

甴近平無推係傻仔

Thank you!! 希望係真絲

有用Post 推

每次都係果幾點 但會提到無人因為咁被咬為止

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

Ching有無興趣重推死線Po

1102

推爆佢呀
聽日大家準時見

做得好好啊 多謝你就真

如果要比較

我覺得你上次highlight左邊個位高危 係好有用👍
等人有個戒心

如果你上次個po有講戰術個d
你今次唔想重複 可以係最尾個句 cpoy條link等人追翻個po

加油巴打

係咼 都唔記得左哩回事

希望聽朝未沉

推啊推 萬眾期待既行動po啊

11.2

諗住今次港島大家玩到熟
加上時間不足⋯
今次活動到今日先confirm到

推 實用post

開過好過，舊post好難推得郁

推行動PO

但發覺上次做完
今次有其他巴打有幫手做一樣嘅野

行動post快推啦！

咁尖沙咀可以照去？

推!!!!!!!!

尖沙咀係封海既back up plan

邊個叫人做埋呢啲咁危險嘅野呀？有無得clarify甚至叫停呀？

// #112點算人數安排
112主舞台將會設於愛丁堡，主辦方將會點算全日經過愛丁堡廣場的人數，包括傳統點算方式及使用IT群組提供的WiFi點人數技術協助。請抵達愛丁堡的市民打開手機WiFi。//

———————————————

‼‼WiFi會洩露行蹤‼‼‼ 發夢關wifi保平安💥💥

使用 Wi-Fi 點人數，聽落好似好可靠咁，但必須認知潛在危險。當你開啟電話 Wi-Fi，有心人就可以將你電話嘅一個 address 收集，而呢個 address 理論上可以追蹤到你嘅行蹤（只要你一路開著 Wi-Fi，你附近嘅 router 都可以收集到呢個 address），如果唔想你嘅行蹤被追蹤，千祈唔好開 Wi-Fi‼

另外，如果收集數據嘅一方不慎洩漏數據，班狗有機會透過呢個 address 證明你當時在場，因為呢個 address 係每部電話都唔同，可以用黎辨認身分‼

By老豆搵仔

唔建議
維園中環
尖沙咀係後備

熱門第2唔好浪費左佢，推多一粒鐘比多d人睇到先

手動置頂

未訓咩啲人

聽日大家維園見了

啱呀！

真啊冇諗過 ban左一個遊行但有4個集會

熟就熟 可能未必記得d detail

諗返有一次 班狗係逃生門衝出 拉成幾十個唉
之後嗰個都話要做結界師😂

期待你有唔洗再出po既一日😂

如果三條隧道都查車嘅話點算

不要只顧撚狗，我們目的遠於此，我們可做的行為也遠於此。
時刻緊慎、留心周邊、冷靜、主動、找工作、多口問多溝通。
唔肯定唔好急散及跑，要知我地好多人，係好很多人，越唔急走，對方越緊慎。
睇電話之餘也要留心。
我有係片段見過街坊自發rb，不再限於前線了。

Push
Hong Konger assemble

推呀！112維園見

好suprise搞手有plan b
證明我地未完

頂住呀

好似係此風可長👍👍👍

我一開始係諗 我地一星期翻5日學
班狗就plan足5日 去捕我地

我地都冇做過analysis 梗係輸蝕啲

早啲到 如果查得咁勁 咪最多空裝
但其實唔會查得哂

街坊保護自己 免死金牌已經消失

All or Nothing

五大訴求缺一不可

Btw企到老閪咁遠嗰啲真係咪亂撚狗
你分分鐘累死前排手足

推！！

Pish 112

好多past data值得研究番

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

撚狗就企前啲 唔好又要驚又要撚
果啲雷射筆呀

pusg

有用post 要推！

對。所以大家也緊慎左，有d街坊已經不單單是屌狗，仲有好多自發參與

Pish

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

好人一生平安

極有用 推

冇錯啊要反抗

一日唔清算班狗 我地都唔會停

我地會進化 進化 再進化 打殘班狗

推推推

推行動POST

殺黑警全家

千祈唔好

有用post push

哇有用到 推呀

所以唔好成日屌人只係唱歌
會進化㗎

好似話會養懶左人
唔自己fc

所有手足一世平安

又未到極嘅 多謝

小心呀

甴近平呀

good

or深水埗都OK

112

啱

推多兩推訓嚕
聽日要人要精神

一定要出！

推！！！

甴近平 pish

11月2
全部合法
長期頂置

Thanks

聽日既灣仔電腦城同狗總天橋我覺得一定要攞番主導權
唔係既話又係任由佢話截龍就截龍
但實際做法可能用和理非一人一傘逼近+準備截斷其後路為主, 除非佢出手先否則唔遠攻

港島地勢險惡，次次打親都死傷慘重，走嗰陣又難走，得紅隧，狗一定上巴士搜身，搜到gear死撚硬，樓主點睇

好耐冇見過攻略

放低gear 搵日番去拎
不嬲咁做

1020我先開過一次 follow我吖

行街好啦

終於有返啲呢post 推推推！

好懷念

甴近平 聽日維園見 準時到

推推推 高質

會架啦 大家都要小心

推 聽日見

甴近平 推

推 甴近平

大大力

推！112 一個也不能少！

呢個攻略好！推！

有用post要推上熱門呀

點解有不反都要便服入去 再換黑衫嘅？

推
仲要打埋粒靚星
基本知識一定要識

少有既行動 post

謝謝

行動post不推不是人

推行動post

Push
聽日要人！！！！！！

甴近平
曱甴王

要黎呀

實用post推

Pishh

between 唔好掛住撚狗

I go to CB by bus

cu tmr

毛甴東

聽朝要變置頂post

習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平 112 維園見

正啊～

推！

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

pish

行動po must推

Pushhhh

甴近平！
手足都要小心安全

推 曱甴平

推推推推推

X

維園見

行動post唔推做乜

一於推爆佢

香港人 反抗

沒有暴徒，只有暴政

TUI

推到聽朝

祼考未驚過。

好post大大力推

晏晝見啊手足

港島我主場

帶埋朋友、屋企人下午一起去

香港人不麻木，不認輸，不投降！

五大訴求，決一不可，光復香港，時代革命！今日是和理非出動時候！出嚟啦！

光復香港 時代革命

香港人，多你一個真係好多，所以，一齊出嚟

一齊出嚟港島行下

香港需要你們

推俾所有人知道
香港才有希望

香港人，反抗

一齊出嚟行吓，叫埋朋友
人多才安全

DLLM 無人推

再推

曱近平
推

P牌無得正評，係到推文以表感激！
Last min 圖超正

推推推
好耐無見實用嘅教學圖

睇曬

甴近平大力一推

推 大家睇完就好出啦

幫推呀

到時見！

邊張？

推到完場

不被捕 不受傷

甴

大力推攻略post
好難得見到有用post

甴曱平
甴近平

準時唔到點算

推啊

直接去遮打得唔得

自求多福
5點中環見

最好維園啦 但無話唔得嘅
香港人 反抗嘛

幫手推

push push push

push push push again

推推推！

推啊！

巴士 渡輪離去好撚伏wor

打得唔好，我意思係話行動post唔推唔得

習曱甴

推行動po!

好有心，一齊推上熱門頂

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

曱甴近平

先講和珅的死因，有兩個主流講法。一個是非常宮心計的陰謀論，認為乾隆一直知道和珅的所作所為，這隻碩鼠早晚要除，但不在自己當位之時拿下，一是不能自己摑自己嘴巴，二是希望留下這個大貪官讓繼任的嘉慶鏟除，好讓新皇帝瞬間建立威信。

這個說法當然令人心寒，想不到一個臣子生前被利用，死後也要榨取最大價值。

今天大家說，反修例風波中的群醜，不要高興得太早，你們全部都有可能是和珅，今天有利用價值，因為要「止暴制亂」，但三月之後呢？如果盛傳的人事變更屬實，那麼新的嘉慶便會在明年三月繼位（原諒我用這麼封建的比喻講述香港政局），這些奸險小人包括有牌爛仔，會否都成為condom，像和珅一般被清算，為新特首樹立新風？

和珅之死第二個主流意見，並非乾隆留給嘉慶的禮物，而是乾隆靠山一去，和珅便變了condom。為甚麼嘉慶非誅和珅不可？貪污只是其中一個原因，另一個原因，是覺得和珅威脅嘉慶執政。他一人身兼領班軍機大臣，首席內閣大學士，左右大局，讓嘉慶做得像個傀儡皇帝。今天香港政局，特首是傀儡，出最多主意的卻是有牌爛仔的幾個代表人物，你是新任者，能讓自己的政策被人在微博或者發公開信質疑嗎？

和珅之死另一原因，是因為他平定白蓮教叛亂不力。但為何白蓮教愈鎮暴愈反抗？因為官逼民反，而和珅則是「官」的代表者。所以嘉慶為了真正安定天下，不能不斬和珅。今之香港，為何民怨四起、動亂不停？便是有牌爛仔搞爛香港。沒有任何政客會任由香港被有牌爛仔挾持，今天的瘋狂抓捕實際是自掘墳墓。Condom下場，呼之欲出。

一見到last minute封面即刻笑出聲

推 有用行動Post，下午見！

甴家警察2019, 皇家警察1967 - 1997

幾懷舊

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

咪緊書

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！
大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

pushhhhhh

晏d 見

push
push
push

[安全情報］警方於中西、灣仔區的「布袋陣」戰略 （附地圖）

好仔唔當差，當差正仆街

光復香港，時代革命

殺狗無罪

殺狗無罪，反抗有理

習近平 甴近平

多謝巴打
加油

甴近平
曱近平
曱甴平
曱甴王

推爆行動post

今日就係112，港島見

習曱甴！

推

習曱甴

熱門咁少集會貼

準時呀大家！

推上熱門

Gogogo!

習近平甴近平 好有心 推

推唔到都要推

未睇先推

無落雨都好

帶直遮帶水

推返上去呀

推行動post呀屌

小熊維尼

Up

好正
甴近平！

要上熱門上到最後一刻

準時！！

甴近平！

推左先！轉頭見！

Last Minute啲回憶返晒黎
...btw 甴近平曱甴蝗

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 1/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 2/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 3/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 4/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 5/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 6/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 7/10

曱甴近平來推post

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 8/10

好文
pish

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 9/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 10/10

萬事小心

Last minute push

推!

曱近平
112 3:00pm 準時維園見

加油💪

早晨手足

溫好書！

推呀屌
行動日喇 呢啲要啲熱門最頂

行動！！！

等陣見

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

多謝你
手足
一陣見！

721 831

112 3點維園見

推爆你

長期置頂！

推post

112!!!!!

好高質既campaign
甴近平！

Support

睇見天琦幅相好感動

Gogogo

同意推

————————
今日三點 維園見

推呀呀呀呀

習曱甴
曱近平
去

今日唔要係連登再見到任何冷氣軍師，全部同我出晒黎

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

唔好諗住冇咩做就散
成日都係咁

全民black bloc

觀塘繞道有幾架水炮車出動

正post

11.2再集結

早啲到

重有咩選擇

4. 金鐘至遮打及愛丁堡
切記！唔好夏愨道情意結、政總煲底情意結
今次終點喺中環，一日未贏，入煲底無意思
經金鐘道前往遮打花園
因地理環境，先前往逼爆愛丁煲廣場
後到嘅手足前往遮打花園
人夠多，自然連得埋

呢點真係要背熟!

好文共推

成日分化指責

多謝樓主

一陣見

等你哋啊

推到全世界都知

Omggggg

咁其實tst嗰個係咪已經擱置咗

係後備

多謝你至真

多謝手足做整合，一陣見

攬炒巴幫下手推或者你直接開post得唔得
[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

攬炒巴你開post再等我地share出去得唔得，我見真係有唔少人唔知，講緊去唔去尖沙咀好。你一開post就勁多人覆唔洗我地推得咁辛苦

[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

出去未啊

PUSH

support!!!??

推呀！

攬炒巴幫手開po講下 thx

[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

一陣到， 我會去維園先。

上呀

千祈！唔好出結界師
千萬不要

準時維園見！

稅務大樓天橋都要留意有無狗，1/10𠴱次比班狗係橋狂射tg同派兵
同多用同睇hkmaplive
另外黨鐵居然未封站

支持

請廣傳
如果你身邊有朋友以黨鐵封站為理由而唔去，你俾呢幅圖佢

原文

時間尚早

多謝！大西北好需要

3點見

唔好搞交通呀

推同我背熟佢

曱近平 甴近平

習曱甴 甴近平 曱甴平

不見不退

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推唔到都推！

推
112維園見

好詳細

幫你推到上熱門

pusj

Pushhhhhh

早點到

推爆

仲有一個鐘, 預備出門口喇

#甴近平

必須pish

攬炒巴號召力咁強，可唔可以幫手開po呼籲下？
[置頂澄清] 全世界3pm準時到維園，尖沙咀只係應變計劃！！！

出緊去

到左

車站關站，市民要協助鎖好車站呀！